招IT人合作

我同我朋友已經註冊左公司，揾左一間公司寫緊個app，想揾有好強IT背景既朋友去合作，幫手計劃同申請科學園或者ESS，part time同full time都適合，如果有興趣既朋友歡迎pm。

身邊有無朋友有興趣？

12k請我ok?
it related degree

8.5k 請我ok?
有 IT master degree

6k ok? 可以整埋電視雪櫃 水電煤全包

頂爛市包一餐咩都做

巴打你好 我國泰做左10 年 有管理團隊經驗 呢排想轉出黎發展 target 15k 可議

過橋抽板

我地傾合作同share，唔只人工

要求太低吧

誠心的

可唔可以stay響杜拜, 唔想吹霧霾

可以stay大陸

part time得唔得 ，做開 vendor ,有server skill，唔算專家，apps知道基本野,想學開公司既野，知道多d

有打開LOL 鑽一 得閒幫呀媽換下燈膽
都算半個IT人 睇下幫唔幫到手

笑左

大約係做咩app先
搵合作都要有相同理念的人

你pm我，話你知

點解合作而唔請人

2k per working hour consultancy

push

倒貼10k

又上黎搵老襯

小弟第一次創業

咁著數
返去執執個 cv send 俾你先

因為funding比較睇重it底，所以想找合作

又嚟

請人要供強積金

又搵傻佬

不過實有蠢人

你有興趣可以outsource比我間公司做, IT 呢D dirty work比我地做得架

我唔知出面市道點，但我地真正合作，合理

pm我傾，thx

請唔請fg

歡迎pm

倒貼10k
求你請我

咁唔執了
8.5k 加掃地換光管 ok ?

你地如果冇program底就算啦 搞app唔岩你地
請出面公司幫你地寫app既話
真係未發達先破產

我話你知先。寫個APP 起步價十萬。

你出豉油IT狗出雞

我地主要想claim宣傳費，同兩個人工而已，無雞同鼓油既存在

多謝提醒

嗯

認真問，有幾多識it既巴打add左樓主？

已經搵到長駐北京個SA?

岩岩比國泰炒左, $9.5k 包三餐 ok?

又係D以為自己個IDEA獨步天下既戇鳩仔
樓主記得定期report自己既進度